msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: my315ok.products\n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-21 07:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-23 21:26+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: ./profiles/default/types/my315ok.products.productfolder.xml
msgid "A container that contain multiple products"
msgstr "产品文件夹"

#: ./interfaces.py:14
msgid "Allowable max number for product overview"
msgstr "产品预览段显示的最多文字数"

#: ./portlets/hot_goods_portlet.py:51
#: ./portlets/hotportlet.py:60
#: ./portlets/recommendportlet.py:53
msgid "Choose source image size"
msgstr "选择图片大小"

#: ./portlets/hot_goods_portlet.py:93
#: ./portlets/recommendportlet.py:96
msgid "Hot goods portlet"
msgstr "热卖商品面板"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:49
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: ./controlpanel.py:12
msgid "My315okProducts control panel"
msgstr "产品包控制面板"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "My315okProducts settings"
msgstr "产品包自定义设置"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:103
msgid "Slide bar"
msgstr "轮换条面板"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:60
msgid "Specify the height of the images bar."
msgstr "指定图片轮换条面板的高度"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:50
msgid "Specify the maximum number(ms) of slide image change."
msgstr "图片轮换的间隔时间"

#: ./product.py:52
msgid "a main image of the product"
msgstr "产品的主图片"

#: ./profiles/default/types/my315ok.products.product.xml
msgid "a product content that contain product image,rich text product spec and product parameters table etc."
msgstr "产品内容类型"

#. Default: "addtocart"
#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:69
msgid "add2cart"
msgstr "加到购物车"

#. Default: "addtofavi"
#: ./portlets/hot_goods_portlet.pt:24
msgid "add2f"
msgstr "加到收藏"

#. Default: "addtofavi"
#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:72
msgid "add2favi"
msgstr "加到收藏"

#: ./behaviors/goods.py:31
msgid "brand"
msgstr "品牌"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:57
msgid "cash gift:"
msgstr "现金礼券"

#: ./behaviors/goods.py:37
msgid "details description"
msgstr "商品详细描述"

#: ./product.py:56
msgid "details spec of the product"
msgstr "产品详细描述"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:59
msgid "focus_height"
msgstr "轮换区高度"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:49
msgid "goods brand:"
msgstr "商品品牌"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:53
msgid "goods model:"
msgstr "商品型号"

#: ./portlets/hot_goods_portlet.py:50
#: ./portlets/hotportlet.py:59
#: ./portlets/recommendportlet.py:52
msgid "image size"
msgstr "图片大小"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:63
msgid "images bar's located CSS id"
msgstr "外层定位图片条的css id"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:67
msgid "images bar's top located CSS id"
msgstr "内层定于图片条的CSS ID"

#: ./portlets/vocabularies.py:10
msgid "large image"
msgstr "大图"

#: ./behaviors/goods.py:21
msgid "market price"
msgstr "市场价格"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:39
#: ./portlets/hot_goods_portlet.pt:17
#: ./portlets/recommendportlet.pt:22
msgid "market price:"
msgstr "市场架构："

#: ./interfaces.py:13
msgid "max number of word"
msgstr "最多的字数"

#: ./portlets/vocabularies.py:8
msgid "mini image"
msgstr "小图片"

#: ./behaviors/goods.py:34
msgid "model"
msgstr "型号"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:77
msgid "more details"
msgstr "更多详情"

#: ./portlets/vocabularies.py:11
msgid "original image"
msgstr "原始图片"

#: ./behaviors/goods.py:26
msgid "our price"
msgstr "我们的价格"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:44
#: ./portlets/hot_goods_portlet.pt:18
#: ./portlets/recommendportlet.pt:27
msgid "our price:"
msgstr "我们的价格："

#: ./portlets/vocabularies.py:9
msgid "preview image"
msgstr "预览图片"

#: ./profiles/default/types/my315ok.products.product.xml
msgid "product"
msgstr "产品"

#: ./product.py:51
msgid "product image"
msgstr "产品图片"

#: ./profiles/default/types/my315ok.products.productfolder.xml
msgid "productfolder"
msgstr "产品文件夹"

#. Default: "purchase it"
#: ./portlets/hot_goods_portlet.pt:21
msgid "purchase"
msgstr "购买"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:40
#: ./portlets/hot_goods_portlet.pt:17
#: ./portlets/recommendportlet.pt:23
msgid "rmb"
msgstr "人民币"

#: ./behaviors/goods.py:42
msgid "sales"
msgstr "卖"

#: ./browser/multiproducts_templates/storeview.pt:62
msgid "stock status:"
msgstr "库存状态"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:45
msgid "target URI"
msgstr "目标URL"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:46
msgid "the URI of the resouce images view"
msgstr "资源图片视图的URL"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:64
msgid "the images bar's position will put"
msgstr "轮换图片将放置的外层位置"

#: ./portlets/slidebar_portlet.py:68
msgid "the images bar's top position will put"
msgstr "轮换图片将放置的内层位置"

#: ./productfolder.py:37
msgid "the number that will be displayed on one page"
msgstr "在一页里面显示的产品数"

#: ./portlets/vocabularies.py:7
msgid "thumb image"
msgstr "较小图片"

